Hong Kong : A City Mismanaged

頭先係書店見到本今的書
2018年港大出版

可惜政府總係唔爆煱，都唔永遠知自己做得唔好。

Shot on Mi Max3

㩒錯左添

貪佢有5500 mAh

SHOT ON MI MAX 3

樓主唔抵幫
雖然好想認真討論本書
但大陸機資料自動送中

有https
256bit aes + 256bit sha + 2048bit rsa

有西用

得啦 收皮啦

Encrypt 左，共產黨都好難 censorship 中國用戶在 Google 和 facebook 中的activity，故直接block google 和facebook，點會無用？